（共產黨政績）大灣區回流淪落香港街頭 無家者人口破97以來紀錄

大灣區回流淪落香港街頭 無家者人口破97以來紀錄 蘋果日報 Apple Daily—原刊日期：20210315

#露宿者 #社區組織協會 #失業

大灣區回流淪落香港街頭 無家者人口破97以來紀錄 蘋果日報 Apple Daily—原刊日期：20210315
收看次數：27,118 次

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.8M 位訂閱者
已於 2021年3月16日首播
【本報訊】特首林鄭月娥上任以來一直稱聲房屋問題是施政重中之重，惟本港劏房問題越趨嚴重，露宿者更是有增無減。截至去年底，社署已登記的露宿者增至約1,500人，創回歸以來新高。社區組織協會指疫情下本港有逾25萬人失業，估計至少有逾2,000名無家者。社協炮轟林鄭政府一直沒有制訂政策支援無家者，只顧執行中央指令加強檢測，寧願將社區中心改作檢測中心也不讓無家者暫住，任由他們自生自滅。

國務院副總理韓正早前接見林鄭月娥等人，有與會者引述韓「要求」林鄭盡快解決住屋問題，稱中央政府全力支持本港搞好長遠規劃、解決貧富懸殊及住屋等問題，擺明不滿林鄭於房屋方面表現。事實上，樓價高、租金貴及官商勾結等，是導致港人特別是年輕人不滿政府重要原因之一。

共產黨點可能搞得掂香港地產商

搞得掂當年85000唔會被叫停

董建華唔會腳痛落台

搞搞下班新派來既共官一定會貪埋一份

屌.推返D大陸閪返上咪,停止每日150人
咁咪解決左個問題囉
公共比撚返本港人,而唔係比哂D外來人